何君堯遇襲 疑犯被控企圖謀殺今日提堂

何君堯前日(6日)在青山遇襲案，一名男子涉嫌傷人被捕，警方經調查後把案件改列企圖謀殺。當日早上約8時44分，警方接報指一名男子於湖翠路被人用刀襲擊。警方趕赴現場，發現一名57歲男子胸部受傷，他清醒被送往屯門醫院治理。

警方當日在場拘捕一名涉案的30歲男子，他已被暫控一項企圖謀殺罪，案件將於今日（8日）下午在粉嶺裁判法院提堂。新界北總區重案組正進一步調查案件。

義士

你個名..

手足只係condom。

有無律師幫佢？落錯口供就玩撚完。

屌

唉

一定唔敢用陪審團

痴撚線意圖謀殺
律政真係無一個係無辜

屌你老母呀
藍絲激過佢100倍反而告傷人

太古就普通傷人

割晒啦，驚閪？

BTW佢係高登著名會員南極企鵝

CC台冷氣軍師應該落地獄贖罪

屌謀咩殺
血都冇滴
仲有何妖有還拖㗎
要告就告毆鬥

都癡撚線，呢個告謀殺
大埔個條仆街用刀割到人腸都出埋黎，仲走埋佬
荃灣比人斬斷腳，又唔拉人
其他全部拎刀既淨係告傷人

冷氣軍師: 實收哂安家費

無人會理佢 割晒

個刀手仲傷過何妖

陪審團

法律係政府同黑警嘅玩具

企圖謀殺唔係要高院審咩

講個笑話你聽: 有險可守

點解對學生揮刀係社會服務令
呢個意圖謀殺？

好 告謀殺仲好 門檻高咁多
要入罪唔係咁易 而且仲有陪審團

告傷人先慘 入硬仲要坐幾年

謀殺

［連登神探我屌晒你哋老母］今晚八點前請停止再討論吉妖疑犯！

下。。。謀殺

如果何妖被割亡

手足會否更開心

呢d 就告謀殺
港共

界刀廢老就判服務令

唉 香港法治 笑話

仲信法治既覺醒未？唔夠兩日就提堂
之前連儂牆捅女記者、湯手足肚既就傷人

唔好再同我講香港仲有法治

事實證明連登神探名不虛傳，完全係一班唔死都無撚用嘅垃圾。

將軍澳連儂牆日前發生斬人案，事件中三名男女受傷，其中一名女事主為《信報》女記者，她情況嚴重，仍在深切治療部留醫。一名本港導遊疑與案有關，日前被捕後被控三項傷人罪

張軍澳真係斬都未落謀殺
依單用刀仔桔2cm話謀殺
Cls 真係未來突手嗎

連登仔: 收左安家費

呢個真
一向主張打到半死一定要補刀

有冇人知之前深水埗撞義士個仆街的士佬告佢咩？
好似冇聽過佢比人告企圖謀殺

咁都係謀殺？？？

過堂啫

都冇拉

全個香港都割撚曬喇

咁都謀殺...

將軍澳隧道插到個女仔要用呼吸機
都唔係謀殺
搞撚錯
同當年六七暴動一樣，親共者全部輕判

講明先絕對唔割蓆
就算呢個手足做得唔夠好, 但係都好感謝佢既付出
因為呢個手足真係付出左好多

高院都唔一定有陪審團？

我話你知意圖謀殺一定入硬，差在坐幾耐咋小朋友們。

邊個再屈鬼既死全家！

可能都係好事，咁細傷意圖謀殺可能告唔入

仲有將軍澳個女仔穿肺
太古果對夫婦

Push

連登仔:鬼黎

太古城斬人條大陸佬呢
告左未
屌你老母死黑警

法治
笑撚死
路人比人捅到入ICU 出晒傷先傷人

(mens rea) 佢嘅犯罪意圖 表面證供成立 所以唔出奇 控謀殺

痴撚線
有冇律師幫佢

傻啦
呢條告唔入就會逐級往下告
總會有條入佢
謀殺唔得咪誤殺
誤殺唔得咪傷人17

仲話公平？

高院一定有 企圖謀殺可以坐一世喎

好難去 辯護佢嘅 犯罪意圖(mens rea, animus)

好似冇拉到

推！！！真義士黎嫁

告唔告得入啊意圖謀殺
定專登告條入唔到的罪打甩

有埋精神報告話唔定住院令

警曱邏輯：毆鬥

唔好認罪

正常都會有其他手足話識得佢本人乜乜乜
今次連一個舊同學或朋友都無出嚟講嘢？

痴撚線，用把梳殺人呀？

律政司飲大左?

想去聲援

推

鬼嚟 理得佢？

弱智連登高登仔幫啲警犬查埋案
幫警犬搵哂證據佢係有預謀

屌...

下痴撚線呀企圖謀殺？

咩都唔好做啊，依家要平靜。

直到25號喔

反而太古城條黐線佬就告傷人罪

真係笑撚咗出來，企圖謀殺，你真要表面證供，有理由去另人相信佢係想何君堯死，唔可以話用刀就得。今單野邊到有證供，除非個犯話要佢死

屌那星

傷得小小都謀殺？？
咁之前大埔俾人斬出腸嗰個呢
太古城穿肺嗰啲呢？？
將軍澳俾人斬肺嗰個呢

我屌你老母香港司法亂咁黎

咁撚樣就係謀殺，721、藍絲、支那學生個啲
香港法治＝笑話

高院開點都有得打市民唔會俾佢入到罪

連登狗仲要不停割不停話係鬼 靠你班弱智垃圾搞革命？笑撚死人

只要同軍政府對立，點都要玩殘你。

香港無司法㗎啦。

唔係分化，不過都係拜你班連登神探所賜，個撚個神探上身查查查，有冇諗過呢度有幾多mon po狗上黎搵料，啲畜牲查唔到嘅你哋都幫佢哋查埋出嚟，咁同出埋義士有咩分別！！！傷人同企圖謀殺最大分別係謀殺要證明有預謀，個撚個神探起晒義士底又話佢之前一早喺現場出現過想點遮你哋，幫人查案丫？！我唔該你哋神探收下手喇，害死手足丫

係咁呀，開片全部告謀殺

好似係精神病人，可能有得打

即係叫人下次用車撞狗

人地藍屍無人屌 連登狗就光速割 連藍屍狗斬好撚過班垃圾

之前班曱甴藍屍斬到人地無意識斬只係傷人
介親下告殺人

成班無膽匪類唔敢自己做都算，係咁割。
唔知呢位手足，之前都大把。
今朝仲睇到有條片捉鬼，捉左個學生出嚟，我feel到佢有幾灰，比同路人懷疑，仲出嚟做乜？

講真
陪審放撚咗佢就好笑

再捉鬼既唔該跳樓死

屌佢地老母，邊撚個咁做，用吓腦：自已知就算，講出來好撚醒；如果再返查講過，話乜乜，真係入得。

有班人連片都幫手cut埋出黎,果班我真心想佢地仆街死

之前果啲唔撚告謀殺？痴撚線

無論罪名成唔成立都好
將會係歷史上其中一個好重要的時間點

咁你地而家知道佢唔係鬼啦
義士真係喊都喊死
對家分明有心屈佢係鬼要全香港同佢割
屌你老母 一定要還義士一個清白

你都有病，精神病要醫生話，正苦會點做

咁整個過程中 一開始佢 扮曬同何君堯有講有笑 要求影相 之後 就攞到插佢 咁依個已經係 (mens rea ) , 辯方只能夠 話自己冇犯罪意圖 先可以打得甩 , 但係佢最低限度 都會犯咗傷人罪 因為佢有 ( actus reus) 犯罪行為

你有冇睇過條片
佢話要殺死何君堯呀

真義士

咪係囉屌佢老母
龍門任佢哋搬

真係冇，點知。可唔可以比我睇

可以唔用？

所以我出post 叫勇武退場算撚數 為呢班咁既垃圾犧牲自己真係完全唔撚值 等攬炒 要呢班人渣一齊仆街好撚過

太古個大陸佬呢？

20cm刀直插心口 唔通按摩咩

傻人發現案

唔係話星火有去咩？

其實我都想知用唔用陪審者的準則

刺客義士原來係高登仔，慘成condom。

連義士以前啲post都登埋出嚟，仆街豬隊友，有冇人幫手開post屌醒啲神探，p牌仔推唔郁

企圖謀殺？
其他人就傷人
屌你老母香港法治

義士冇人幫？
推

有無諗過告謀殺係等於放佢一馬

拮心口 有曬片 點唔告

生得猥瑣真係慘

向住心口拮 9成謀殺

大家醒啦
佢唔係鬼黎架

你同情緊佢定踩緊佢？

高登d毒撚邊有fd

之前藍絲斬又唔見企圖謀殺
死全家啦黑警

鞭完屍未？仲要搞d咁嘅meme

高登果邊有講

屌你啦 佢就控謀殺 D藍絲就監都唔洗坐

意圖謀殺 重點唔係個行為 係個 犯罪 意圖
點解 一啲人話 其他案件點解唔會控告意圖謀殺 用傷人罪控告 ? 最主要嘅原因就係 犯罪意圖嘅證據 而喺今次事件中 佢 好明顯有 犯 罪意圖

藍絲插人插到重傷就傷人，被人插就老謀，好撚公平公正呀屌你老母

割粒lin頭就係意圖謀殺
劏穿人肚/咬爛耳仔/斬到斷腳就傷人

原來有料，入得

真係相由心生...

一日啲神探唔醒覺都要繼續鞭屍，由雨傘革命去到而家啲神探依然存在，到底仲要捉鬼捉到幾時？

cap哂圖話佢之前高登出post
影自己頂帽

我都係剛剛睇到，入得

咪有佢啲舊同學出過聲
好似同10月1中實彈手足同校

鬼你老母呀義士

太古個位?

佢仲傷過隻何妖

屌你老母，斬撚到人入ICU要要輔助器呼吸就傷人，法治？食屎啦

先傷得果2CM.....

呢個係企圖謀殺。咁太古城呢！屌你老母！習曱甴

講左唔割 唔捉鬼
宜家你睇下 光速割 condom係你地造成
前線幾心酸 你班仆班唔值得有人幫你地搏命

睇佢都唔方多朋友啦

講緊條罪，藍絲刀插肺又唔見告企圖謀殺痴線

瞓撚咗？
拉都冇拉仲收咗52萬

唔洗問錄口供唔知講左D乜啦

都話胸骨擋左...

到依家仲死撐佢係鬼啲人去哂邊

我知 咪就係話唔底囉

告咩應該係狗講?
但提左堂doj應該approved?

隔離post 大把

唔關事
義士可能係共諜tum佢咁做
共諜鼓勵佢咁做

同梁游Refucking of Sina一樣
梁游本身唔鬼，但共諜靠把口說服佢地行錯棋(或者符合佢地計劃嘅一步)

因為個休班警同何君堯嘅準備動作真係好撚似係知情

doj 負責檢控 pop 淨係負責做 搜證工作

咪係
岑子杰醫院訓左幾日又唔見佢告謀殺

光復香港
時代捉鬼

doj 係唔係都approve 架喎

睇下醫生護士社工扶人都比人告暴動

企圖謀殺有機會告得入
因為佢事發前一日喺高登開post話要殺何妖

傷到敵人我們都要擁護

係咪得我咁諗
告條離晒地既罪
唔入既機會大好多

藍絲就係傷人

將軍澳，荃灣，大埔，太古，的士佬，岑子杰
哩d都唔算老謀, 政府真係好撚野

屌佢老母
腸都爆撚埋就傷人

但佢有開po....

太古咬耳撚唔告老謀？

外國仲未知 要話俾外國人聽香港冇法治
咪過黎投資

人都捉唔到點告

真係好L離譜

痴撚線

Sor自隊十打膠
我仲痴心妄想以為最少都不小心駕駛導致他人受傷
香港法治

所以支持海外法官走人

連登和理非最多 嬲極咪又係開post問人係咪當義士condom 靠連登仔搞革命得啖笑最叻推d垃圾post上熱門

咬人耳唔係謀殺 會咁答

法治已死

企圖謀殺跟你個唔入啦!之後咪冇罪.當庭釋放

所以大家記住登記做陪審團

2cm都企圖謀殺？
你同612嗰晚就話香港人暴動有咩分別

你一嚟就咁重手
等間有人覺得
「既然咁都企圖謀殺 再去盡啲又何妨？」
咁你咪碌柒？

唔撚用腦

要捉人有幾難
7.21大撚把證據
到依家告咗幾多人？

捉國旗就咁撚易捉，捉撐警嘅殺人犯就話受害人唔報案

佢喺高登開過post話要殺何君妖。
強烈動機下，好大機會企圖謀殺入罪

但大家仲係好斯文咁抗爭
而家香港真係荒謬至極點
好無力...

就算共諜令佢咁做
但義士真心為香港

但係你要清楚 要控告入罪 一個犯刑事案嘅人 ， 法庭 一定要毫無疑點下 beyond a reasonable doubt 即係證據確鑿 情況下先可以入到罪

咪係
根本成場革命都無鬼
全部都係手足做
啲疑點全部都係連登仔穿鑿附會創造出黎
破壞黨鐵嗰個拎胡椒噴霧班友都係手足黎
入屌米/福建360偷野嗰啲都係手足黎
拎碌警棍扑前線都係手足做，咪由得佢地扑其他手足囉

排得快到呢
721呢？

已入list
不過唔識英文

佢有拎刀 斬人 三個人浴血
斬完人 再咬另外ㄧ個人耳仔
乜L嘢世界

大家睇黎分唔清
企圖謀殺罪
同謀殺罪

現實就係咁撚殘酷
啲人仲話煲底除罩
屌 一除 見你樣衰咪又彈撚開
(好似而家咁 話你鬼嚟
(靚樣先係手足)

仲有啲乜柒今生只嫁前線巴
咁而家呢度有一隻前線
凸腩 地中海
係咪嫁？

一日到黑玩膠 浪漫化

【行動】追究律政司責任 破壞法治 縱容黑警!!!

meanwhile坑囗單嘢女事主又氣胸又入icu都係告傷人

法你老母

冇話殺，淨係影左相話佢又出現

高登最出名就係
iProA
Plain Text No SSL TSL API
同埋殭屍Account

你邊位？入硬？

認撚住呢班賤種，有人劏何妖就個個都割，又屈人係鬼

唔信你地回緊邊個

我咁諗因為段片假
同埋佢大叫「何君堯你個賊你個賊」
邊有人會咁鬧架
同埋高登開post唔代表咩
高登出名多五毛
Ac又俾人hack過

之前藍搞黃個啲就告傷人
呢單就告謀殺
屌你老母

搵日去髮院拆撚左個揸住個天秤蒙眼個女人先。

之前斬到爆肺跌腸都係傷人

成個Fb ig 都係同義士割

都幾唔抵

佢話要斬妖除魔，冇話要斬何妖

我認為係大家見到何生咁撚假
忽視咗疑犯都係可以喺局中人

因為睇上去真係好撚假
你好難怪人覺得義士係鬼

跟本香港大部份人形豬步伐唔一致

所以可以唔向義士道歉？

屌 太古藍絲都係企圖傷人
呢個判謀殺

古蹟黎
記住點都要好好保存

拉到之後48小時內要提堂 正常程序黎
721 佢唔係即日拉 咪比班契弟著晒草

落唔落錯口供都玩完啦 11月喇仲信法治 醒下啦

堅持到勝利，所有人都會被釋放，刑期又有咩好怕

刺妖義士被控
企圖謀殺
最高刑期：終身

我認為大眾冇需要為一個普遍嘅盲點道歉

利申：本人從不割蓆，但拒絕迫其他人做任何事，我地冇人係大台

都係搵番自己人做架啦 11月仲信香港法治

義士係高登一路有Post野暗示/明示要斬妖
所以真係唔樂觀
最慘係義士幫大家郁手
結果無人接納佢，大家都疑神疑鬼
大把風涼說話......

咪撚玩啦！ 邊忽似30呢其實

咁就謀殺？藍尸就斬曬人就唔係？

收下把口啦

香港人垃圾天性 永遠得個講字 其他野唔撚敢做 咪熱衷捉鬼博出位囉 想香港人真係搞抗爭？太睇得起呢班垃圾

係囉係囉 大部分人搞錯都唔洗道歉

港共擺明做你 不過你班仆街又咁鍾意玩捉鬼

Diu

事實證明你的樣子如何⋯⋯

何妖仲好似受過特務訓練咁添
正常人被人插一野 反應一定係呆左/ 瘋狂跑
唔會好似佢咁2秒就識捉人囉

你講野咁撚似班高官

屌之前幾個都傷撚過何妖，危殆嗰隻都係告啲藍屍傷人

就憑一班on9神探幫忙揾返佢事前留言，帶定刀有明確目標，故意接近然後舉刀刺落去都告唔入意圖謀殺的話，你真係當全部人同你一樣低智商成咁？定又想自欺欺人唔肯面對現實呀？

大家咁話
怎樣成為陪審團？
-根據司法機構網頁，任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員
-年滿21歲但未滿65歲
-精神健全而無任何使其不能出任陪審員的情況，如聽覺或視覺的損傷等
-品格良好
-熟悉聆訊採用語言 ─ 即中文或英文
立即填表
from 紅底01 梳

老謀? 真係亂鳩咁告

連登：詩人做事，私人負責！

唔反對一直有鬼 但你上面講個啲野根本手足識處理
上水站拎胡椒噴霧個個擺明係狗 而都係現場手足拍片擺上網
偷野個個前線自己幫手捉埋
警棍扑前線都有晒live 亦都唔係靠連登仔搜證 無一樣野要連登仔查

要連登仔合力查既係啲831 陳彥霖 周同學呢啲 真係想還原真相既事件

今次斬妖同上面呢啲事件最大分別係有大部分人查呢件事係糾纏係割同唔割既問題 如果無人割 根本唔洗查 只需要支持義士就得

屌！你咁講好似冇腦咗少少

有邊個網台有幫呢位義士講過一句公道說話？依家8成黃都屈佢係鬼。荊軻刺秦一條毛都刺唔到都係英雄啦，呢位義士最起馬都刺到2cm, 結果得到咩待遇？

用刀劏肚嗰個大陸人上咗庭未？

人揸刀佢揸刀
殺學生既就傷人/無罪釋放
殺何妖就企圖謀殺
屌你老母啦律政司 係咪又盲左要驗眼呀
讀咁多年書都唔識分是非

法治已死仲憑咩叫人守法

721仲有成百人拉都冇拉

告毆鬥係我地手足俾鄉黑謀殺時先會出現

謀殺？太古條支那賤種係咩呀？
1.5cm攞出嚟講 人地插到肺仲氣胸
食屎何君堯粒lin仲痴住對肥仔波

斬信報記者叫傷人

斬何妖就叫謀殺

有冇蒲開動物台架屌

呢個世界大把怪人，相信大家點都遇過幾個啦，咁樣唔代表佢係鬼

唔係告咗謀殺 假如最後告唔入
冇得告下一級既罪咩？（誤殺/傷人）
都係聽朋友講

又係通街都係處

幫下義士

睇嚟你先係小朋友wor 你話係現實就現實呀 上法庭拗過先啦
淨係個ac係唔係佢都有排拗啦

下
藍絲呢？藍絲唔告企圖謀殺？721都企圖謀殺啦

黑警真係亂鳩咁告

我得登入一入嚟為呢幾日一路當咗義士係戲子而道歉

如果可以咁
我打你一拳
律政告我意圖謀殺
我咪冇可能要坐

對心口開槍呢？

仲要求重判添

這就係法治

好似要睇係咪交替控罪
通常都有d共通點
例如謀殺同誤殺係交替控罪
兩者的共通點係受害者已死

搶劫罪符合哂所有盜竊罪的定罪元素

睇卡士蘭咁fit比人插都呆幾秒
何妖仲好打過ET馬雲

冷氣軍師真易做，傷人就割，光環佢地拎

係
所以律政司起訴的時候會考慮入罪的可能性

HollandLag: 我只見到有人互"勾"

依條仆街係咁帶風向，柒完一鑊又一鑊。

謀殺？咁個的士佬車斷人哋對腳哥個告咩？

何妖訓咗五個月唔知自己得罪人？

不小心駕駛都冇告

岑子杰比人打 藍絲話係自編自導
估唔到掉返轉原來都係一樣
本是同根生 香港人都係抵死

告唔入之後就話法庭有問題
順便清算埋法官
劇本黎

講個笑話

核彈都唔割

你有冇睇過貼，貼咗相；佢去謀殺黃就可能有排拗，今次攪藍，正苦唔做鳩到你極限，真係有病。而且可能攪鳩兩登都得

屌..

港豬滅族係歷史大勢。

隨你喜歡點抝，總之宜家佢一定無得保

宜家姐係
打一拳
插一刀
揸飛機撞大廈
同射核彈去香港
全部都一樣告謀殺？

唔係鬼黎架咩？最好死刑啦
講個笑話你地聽：連登仔

你咁講法
所有遊行召集人都知自己好易比人伏擊
佢地係咪應該擊退兇徒

隨你喜歡點抝，總之佢宜家一定無得保釋，坐到三五年後判刑咪知我講得啱唔啱。

告謀殺首先要個受害者已死

我屌！夠未呀？認衰仔真係咁撚難？

講緊係唔係入硬 你又講冇得保釋做乜撚嘢
冇point就咪學人講入硬啦

藍絲帶刀係身斬穿肺拮穿肺爆晒腸就係傷人17
法治？

遊行嘅都係鬼，係共產黨指使啲人做（好似係）

下 咁之前拎𠝹刀果啲呢？ 又盲撚左？

我唔知
我唔信
我唔識
我唔覺得

連登仔無恥過荷蘭叻
人仔至少會死攬
依家班友潛曬水 道歉都無個

做得壞事多的人精神及神經會比較緊張有所準備是常識吧？
連常識都無嘅人同佢講多都浪費時間，仲旨意佢地革命救港跟本就係天大笑話。

咪撚on9啦 識唔識法律

義士唔係白卡定智障咩
其實聽佢講野似自閉加輕度弱智
咁都告得入咩

呢d咪垃圾香港人本性

請指教

界警頸果單呢？

笑撚死 呢啲on9仔總會有無限藉口狡辯

真係唔配有民主班廢人

hack AC應該唔會
條友高登出左名動漫台痴線佬黎(真係唔多正常o個隻)
五六年前已經俾人起過底, 對比返應該係同一個人
而且佢keep住有俾另一堆動漫台痴線佬狙擊
唯一可能性係收左錢做野
但佢由運動一開始已經反, 我諗應該唔會掛.....

On撚9？

有比較就明

屌你老母
將軍澳女手足入埋icu都係傷人
佢就企圖謀殺？
我屌你老母

你就仆街無啦啦話埋我

又話個ac冇用好耐
最近先出返黎post?
我過檔連登之後冇返過去所以唔清楚

好似係咁岩拮中條骨 如果唔係真係死左

屌佢老母

宜家係一次又一次咁先用陰謀論否定｢正確行為｣

又大公報又帽又地中海又傷得2CM乜乜柒柒，點解唔會去諗吓反向證明佢唔係鬼嘅論證，好似頂帽咁，明明解釋哂，都重要有人一直Spin落去，一個二個個心盲哂，乜嘢都睇唔到，一開始話咗佢係鬼，就算見到反證都視而不見。夠啦好唔好，捉鬼就係咁嘅下場。

你明唔明捉鬼最大問題係割裂緊行動者，當唔認同執行該行動嘅小眾，一個鬼字就俾人割走，割吓割吓就越來越少人。當初件事我叫人唔好捉鬼，都俾人Morning Sir，夠啦好唔好？

最終都係睇起訴，結果一堆人都俾雷劈，重有人會覺得｢哦，佢係俾共謀指使｣｢告佢老謀就係要告佢唔入｣，屌，陰謀論玩死嘅一定係自己人先。

拜託，唔好用個腦諗堆阿媽係女人嘅嘢就當自己係睇穿對方嘅咩嘢陰謀，如果何妖請人插自己，插果吓唔會叫哂時代革命？拉完唔即刻認罪再話收咗Gphone錢先做嘢？今次有效益放到最大？

結果佢俾人拉咗一堆人一直話佢係鬼，冇抗爭組織同義務律師敢第一時間去幫，到宜家重死撐嘅人拜託真係冷靜落嚟反省吓；同時再重申，行動乎合立場，唔好再捉鬼，點都唔割。

如果上次讀HKDI個女仔唔靚女你估下仲有冇咁多人去關注

法律程序係咁，你係真想知入唔入硬就等佢三五年後判刑。
佢入左罪嘅話我都應該唔記得你，如果你唔忿氣到時佢又入唔到罪我向你陪罪又點話。

有咩準備
10年前開始特訓練到自己反應快過保方?
有緊張有警惕就代表一條廢老可以好打過速龍?

咁都係謀殺？

"個rib cage"

之前幾單都唔係告e條
仲要嚴重傷埋人
e單幾滴血就咁快手?

呢班垃圾做慣人隻狗 點會慣有民主 有錢俾佢搵 有工俾佢返咪得

何律師係廢老？幫佢手果兩個又係廢老？刺客係速龍級？
我諗你攪清楚先再問呢啲問題會比較好。

入ICU反而唔告謀殺！？

何妖有練拳，身邊都有打手，刺客係平日運動都少成日上網傾動物經嘅手足，重要夠蠢唔諗後果先出手，我插把口解釋到個問題未？

到底大家明唔明咩嘢叫｢戰鬥｣，戰鬥從不美麗。

現加冇法治，何來公平

講緊係唔係入硬 你又講法律程序做乜撚嘢
冇point就咪學人講入硬啦

希望你唔好再講廢話 陣間再copy多一次嚟回你就冇癮啦🙏

何妖黑底架......真係律師咩......

咁都謀殺
屌

我都諗唔明啲人咩心態
連個官都可以紅出面 陪審團真係隨機揀咩你估

告『企圖謀殺』呀

但係我回緊嗰個係講緊「謀殺」

所以刺客應該好安心，十成九告唔入。佢可能重係鬼，咁重罪就係要提高要告到個難度，放返佢出嚟收錢。

你一大段說話令我依個第三者睇到就係咁；當然唔一定係你真正意思，但我睇到好心痛。

黑底又唔係黑帶.....

何妖唔係廢老唔通係壯年......

如果咁都告得入
法治已死
支持任何行動

唉小朋友 諗到point點樣入硬未

呢啲嘢 都係要睇返個律師本身嘅功力有幾多

大埔個單條友追住人黎斬
個同學仔傷口大過何妖咁多
都係告有意圖而傷人
點解唔係蓄意謀殺

真係好黑..

告咩唔係黑警負責咩 ?
認真問

睇到連登咁多人自欺欺人人云亦云唔肯面對現實，真係令我覺得如果連登代表住大部份年青人，我真係覺得呢場運動要盡快結束。
存心推人去死嘅有，愚昧無知嘅又有，真係害左唔少年青人嘅一生同生命。

你一生人打過幾多次交？我唔係質疑你，亦冇前提話你少打交，只係想交流下我見到嘅嘢。何妖個反應真係被誇大到好似武林高手咁，有打開人，打開交，格手真係好自然反應，或者咁講，有人出手用手去檔真係咁神奇？

一槌打去人哋塊面，對方除非好弱，都識合眼、扭頭、弓身依堆自然反應，個刺客又冇由何妖死角位入佢，係佢面前先攞刀，再抽刀，何妖見唔到？

黑底唔係黑帶，但都有操過疆掛？

你太冷靜啦，事實點講都係好多人捉鬼唔著在先，Right？

唉，大朋友，你話點就點啦，你贏曬喇。
鐘意叫人做烈士又好，話去完差館出返黎會大隻左靚仔左又好，人地要信乜我理唔到。

唔係呀，你無睇今日新聞架，最終決定咪法庭囉

香港法治係一個笑話

正身同分身acc幾個月黎都keep住有用

不過高登起底而家好似只可以睇3個月之前, 再耐D就唔知喇

其實14年同樣問題都出現過，唔係宜家班人有問題，或香港人有問題，而係大家重未好深切了解點同共產黨玩；你諗返大公報點Fake大家，咁輕易就相信大公報控制操控嘅頁面所帶嚟嘅消息。

港共最唔想係社會大眾歌頌刺客，而係我哋為佢鬼唔鬼而內訌，大家真係睇清楚件事未？

明明到何妖幾個人圍住個男人黎打

蛇頭鼠眼唔芬係好人

佢最想你群眾鬥群眾 唔係做咩係咁叫你割

個個都以貌取人 因為個樣生得唔靚仔就話人係鬼

你以為拍戲跟足劇本行？
落到場發生咩事控制唔到

30歲....只係得30歳......30歲已經成個蚩尤咁
脫髮真係好恐怖呀媽

起下底 兩個月前已經叫人返屋企
當連和理非都知道香港人已經冇退路的時候
你仲希望呢場運動盡快結束

睇你用字似係老一輩
但喺連登 大家的地位係平等
唔好用「小朋友」矮化其他人的身份
唔好扮成智者去批評其他人愚昧無知

卡士蘭有無練武我唔知 但佢FIT到漏嘅身型 一樣比人前面隊
佢都係無反應 只係識後退
我就唔係武林中人 只係有做下運動 間中睇下UFC
一個57歲嘅何妖係咪因為有練過下功就可以咁快&咁勇
我就真係唔知啦
以我所知自衛術ultimate goal都係保命 全身已退
而唔係勇到空手入白刃咁樣
仲有其他疑點唔再講啦

如果你咁講
我真係覺得會告得入
因為法治真係已死

唱歌革命。手足只係condom。

Wow 律政司？

香港人好奇怪
明明法治係包括立法 執法 司法
立法會可以隨意通過香港人嚟接受的法律→法治未死
警察可以選擇性執法 用私刑→法治未死
法庭亂批禁制令 判決令人嘩然→法治都未死

我真係想問一句
究竟香港人心目中的法治係d咩？

721個啲係傷人

屌你老母 劏肚果個呢？

無脫髮真係多謝老豆老母祖宗嘅基因

我屌 條撚樣劏肚
義士啲腸bid撚哂出嚟有無告謀殺呀

仲信香港司法

100% 入硬

謀殺失敗好廢

痴撚線香港

律政司淪曬陷 屌你老母鄭若驊+奶共政府律師
香港靠你哋uphold justice就死啦
改名叫department of injustice啦 或者叫rule by law enforcement agency la dllm同班popo撚樣有撚分別呀？
我屌

有良知嘅政府律師唔該諗諗辦法光復律政司
否則你哋都係幫兇 入刑事檢控科冇錯可以係好有意義 但你睇下而家搞成點撚樣？？？？？
讀law讀嚟托呀？話撚知你告得入500個季炳雄呀 有一單係違背良心違背公義嘅 就已經破壞曬啦
淨係想搵錢嘅打份工嘅 出返去private practice啦 冇良心就咪撚擔任公職仲要justice扯上關係

屌灰撚到爆

唉不過公務員待遇 又穩定
睇撚死班gc咪又係屈喺doj
所以我收回叫佢哋出去private practice呢句說話
同popo一樣 離開政府喺出面搵唔返同樣水平嘅人工同待遇

連登仔：鬼黎

屌佢老母香港真係鬼地方嚟 之前斬到見骨爆腸就傷人
呢條撚屌就企圖謀殺 仆佢個臭街

真係好無力好心傷
見到咁腐敗嘅政權同法治變人治 但咩都做唔到

屌你老母咁個日撞人隻dc9？
太古城咬甩人耳仔同插鳩人條撚樣？
荃灣斬手足條仆街？

屌真係痴撚線公司

Cls
藍絲斬人，的士佬撞人又唔係告謀殺
法治已完

將軍澳 少女被藍絲斬入icu

大埔 手足被藍絲劏肚

太古 5人嚴重受傷 死生未卜

我你老母呀 藍絲黑警狗官

我好耐以前city傾過計，都知佢高登好出名。
睇埋醫院手足段野更加相信佢係真心為香港人，唔好撚再講佢係夾埋何妖做大龍鳳，最大機會係佢比人知咗計劃，何妖就順水推舟

其實我都覺得入硬,DOJ由傷人改控企圖謀殺,證明佢有相當證據,呢啲重罪都係過完堂就還押,特別依家法庭同律政司咁多野case跟緊,真係會拖好長一段時間先告

咩叫謀殺
咩叫傷人

香港大爆炸

我諗勇士唔係鬼嘅話,依家唔係諗同擔心判幾多年,當時一堆人係身邊就算殺得死何妖,佢都冇諗住會走得甩同割頸勇士一樣,我諗佢依家係後悔,點解唔去五金鋪買把魚生刀磨利佢

又疑點，真係救命。

你咪撚on9

歌頌刺客，請勿內訌。

其實何妖根本都唔快, 拎刀個個動作都唔係快....
不過,連登仔, 咩都可以有疑點

好啦，唔好嘈啦。文宣要做嘢整返靚件事先。

歌頌刺客，請勿內訌。

之前班藍絲冇一個告企圖謀殺 屌你老母

告企圖謀殺,只能希望告唔入....

岩先上網搵到
(傷人或對他人身體加以嚴重傷害)
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

大公比人hack

食屎啦 一定要聲援佢
點解藍絲斬到人咁先告傷人罪

將軍澳斬人藍絲
斬傷3個定4個
全部送r房入ICU
傷過呢隻何妖百倍都係告傷人17

星火有無律師趙呢個手足？

呢個時間總裁判官蘇惠德果班人唔會引用《裁判官條例》改控罪

幫*

其實DOJ絕大部分仆街野係現在果條刑事檢控專員做
大波驊的法律專業唔係呢類刑事案,同埋律政司司長係好多圍爐會去

副刑事專員許紹鼎突請辭

其實大家都明律政做幾多仆街野
仲留係度都唔係好人

唔係你班神探搵埋人地高登POST點會比人告企圖謀殺

陪審團係雙方律師揀，控辯雙方都有權ban人點會揀到「自己友」

狗官！！你知唔知咩叫企圖謀殺！！？？

拉左啦

cls 點可以偏頗都咁乜嘢世界

今日去聲援義士

自編自導自演

對準政權，踢春袋!

笑死人

律政司提控，關個官撚事咩

屌！ 吉下乳頭仔，就叫企圖謀殺？？？聲援義士！！！何妖早d仆街死！！

英雄 支持！

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

真係要幾仆街有幾仆街

梁家傑

CLS!!!
企圖謀殺罪????

拎刀斬人揸車撞人721白衫就唔告

屌，CLS

法治面前，港人含L

屌你老母

泛民啲律師死哂去邊？

將軍澳斬記者？
太古斬夫婦？
的士撞人？
荃灣斬手足？

法治

正式宣佈 運動已完 因為有班追擊屈割人 輸就輸呢班人

有冇得集體捐錢 好似藍絲撞人都有52萬

禿頭佬 真係30歲？

屌你的士撞人果個呢

條友一定成日上連登話想自殺

連登仔就問佢點解有勇氣死無勇氣去殺人

死之前呀，為香港做番d野呀咁樣

真真正正精人出口傻仔出手

現代版圖窮匕現

有哂預謀 對準左心房 唔係企圖謀殺係乜

可憐手足比人當戲子

你係咪理解能力有問題

法律已死

傷人同企圖謀殺真係任你up
穿肺劏肚都唔夠你𠝹到塊胸皮咁大劑

又話係鬼？點解告到咁重

同連登仔講野不嬲公佢贏字你輸

呢個企圖謀殺無得好講

但之前721白衫軍， 福建幫斬人， 將軍澳連儂牆斬人， 深水埗的士撞人呢？

只怪佢生得樣衰

有片影住佢咁樣極速插向心口。
如果唔係何妖避到呢下死硬。
意圖謀殺好大機會入

動漫毒撚冇人理

dklm 咬耳仔都唔係企圖謀殺 呢個係？無L野啊

的士撞人？打仇翊欣？打梁凱玲？打岑子杰？太古城揸刀殺人咬甩人耳仔？ 告咗未

謀乜撚野殺呀
上次太古城果個呢？

之前成班連登仔仲話人鬼

三權合作

呢啲就即告
藍屍就慢慢黎等人淡忘

呢單就告企圖謀殺，之前將軍澳、大埔、太古就告傷人

公道講，真係企圖謀殺。。。
有哂預謀，拿刀插心，可惜殺唔到佢
但企謀殺告得係合理。。。

仲有大埔被劏肚青少年

司法班撚樣

好亂呀
到底係斬人義士定自編自導？
連登風向一日轉十次

吊老母幾時先裝修法庭

公道d講
你係咪唔明大家一直嬲緊乜
係法治唔一視同仁呀
藍絲永遠包庇 隻眼開隻眼閉

呢個拉到好大罪

太古殺2個人只係傷人17
剔損LIN頭就企謀
香港好野

連登捉鬼偵探話咩咪咩囉
下次做嘢前記得向軍師申請
做嘢嘅時候出示連登委任證
唔係又係假嫁啦

關呢個post事？關呢個義士事？講呢啲嘢係咩用意？

知就得啦
唔好 唔駛講出黎

唉 我係你就一刀劈落條頸
然後何妖流血不治 享年67歲

其實藍絲都係講緊同一句說話 點解個個衝出馬路 周圍破壞唔拉人 係咪人多大晒

快d 話有精神問題啦

721元朗恐襲，鄉紳黑社會用武器係火車狂打市民，都只係普通襲擊。

香港有個咁既律政司仲點會有法治

果位Ching咁care連登風向建議要驗一驗腦

真係好鬼其實拍片條友咁啱又影到有人送花
咁啱條友又真係拎刀捅何妖
正路既應該衝過去幫何妖啦 仲咁冷靜拍片
平時啲啊叔啊嬋送花又唔影
今次先影？
收皮啦何君妖

比你揀到手足做咁又點 港共又唔係未試過恐嚇 睇下D受害者家屬啦到衣家都冇出過黎
到衣家都仲信香港有法治 係人地訂嘅規則下面同人玩隻game點玩得贏呀

完美展示雙重標準

勇武同前線不嬲都係condom，根本埸運動就應該由和理非話晒事，洗撚幫班勇武搵律師咩，橫掂佢哋做完嘢都會比啲人話係鬼㗎啦慳返筆錢去幫襯黃店好過

1. 你又知佢平時唔影
2. 唔幫何妖其實好正路，你老細俾人捅你會即刻衝過去幫佢？
3. 大公就係知道唔係做戲，所以特登玩野撚鳩你班傻仔，因為如果大家都知單野係真嘅，就會形成真正破窗效應

建議幫高院裝修

爆佢睾丸
雙重標準
屌你老母

其實唔知手足口供講咩
呢個係打動機
如果佢勁有骨氣話係想殺佢 咁意圖謀殺走唔到

其實唔關傷事 開動機事
未成功未出手都可以告

旺角撞斷雙腳 未有被捕
被撞斷雙腳 暴動
將軍澳斬到流腸 傷人
太古甩耳兩人重傷 傷人
何君堯傷lin頭 謀殺
香港警察傷人私刑濫捕 OT補水

香港法治？

…屌你唔知以為我係何妖打手
無撚啦啦要我答問題咁
我撚知咩好留意佢？

希望佢係玩膠

大家唔好放棄 佢地最想令人就係有挫敗感

勇者斬妖 就企圖謀殺

太古斬人，斬完比人阻止仲衝去繼續踢頭，再咬甩人耳仔，2人危殆3人嚴重，傷人

巴打佢係咪喺病房講得太多。。。

自認精神病啦

之前話人係鬼既軍師上水未？
我屌曬你地老母

咁快提堂？？？

點解唔係告何君堯暴動

佢比人插喎

上面有隻重喺度死撐

睇埋告唔告得入就知真相

一個高登account就可以由假變成真
唔怪得大陸買成幾千蚊

推。。

就係特登

屌你老母藍屍斬到手足入icu就傷人,何妖流幾滴血就謀殺

法治已亡 雖然唔係第一日知
意圖謀殺或傷人都係佢想點定就點定 真係佢玩晒

佢十年前已經喺高登俾人起過底，係同斬妖義士同一人嚟，照你咁講係咪場戲十年前已經安排定，用腦啦

界損2cm就企圖謀殺
拮穿腸就傷17

香港司法

點解之前割頸都未告謀殺

裝修DOJ 下話

唔理真假 太古都係告傷人 就知法治已死

律政司真係好撚仆街

將軍澳藍屍捅刀 派宣傳單張捅刀露腸

太古咬耳捅刀兩個危殆

都未撚告企圖謀殺

隻何妖2.5cm 告企圖謀殺？

仆你個街 香港要法治黎把撚呀 比你地班仆街玩呀係度

連登話係鬼 陳水扁翻版

成日話要CCTV 今次拍埋片又唔滿意

點啊sir

明知白卡告唔入整條老謀
就算無白卡老謀都唔會入

唔係咩

斬妖除魔絕對需要大家聲援

果位是高登死士，隔離台

所以連登仔唔care

告得入坐成世你賠條命畀手足？賤種。

‼️‼️‼️‼️‼️‼️
號外‼️緊急‼️‼️‼️‼️‼️
北區手足召喚‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#緊急聲援 通知

今 日 下 午 粉 嶺 裁 判 法 院 2 號 庭
提 早

今 日 早 上 11 點 45 分 提 堂‼️‼️

#斬妖師 #1106屯門 #被控企圖謀殺

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

【今日聲援表】

市民被人插穿肺就告傷人
何妖𠝹花lin就告謀殺

民怨點黎？
你搞黎囉
高智能政府

真係食屎狗，話鳩人係何妖d人果陣又唔見你地識停？
依家俾人串一串就要人停

早兩日你地割得好撚快架喎

藍絲 咬甩耳
插爆肺 都未告謀殺

睇完呢堆圖，我自己正式退出呢場運場，香港人冇撚得救，和理非畜牲值得擁有一座勞改營

攬炒啦，你班含家剷

和乜撚野理非，班賤種根本就係懦弱、懦夫

樣衰毒撚冇人理

屌你老母臭閪食屎啦撚樣，手足用成世人自由換黎俾你知個真相？

佢真係罪成入去坐，你知道真相又點？你夠疆去劫獄呀？屌你老母你呢d賤種和理非咪又係寫下信俾佢，講乜鳩出黎大把人支持你，呢d落井下石既說話，自己贖罪卷就拎晒

屌你的士恐怖襲擊乜事都無 咁就謀殺 屌你老母律政

其實有冇律師幫手？

賤種唔好諗住扮無野，你哋全部都係幫兇。